有冇人同我一樣咁諗過

我係中學已經有咁諗過
好想自己冇任何親戚
因為好似自己成世人做緊既野都係做比佢地睇
我覺得如果冇佢地既話 我自己唔會揀讀大學
覺得係香港唔讀大學都有權搵得多錢有前途
加上學費又貴 我又要自己還返 諗起都覺得慘
我會想早d返工 想自己搬出去 租間劏房住都好
之前諗諗下甚至有諗過扮失憶扮唔識佢地
唔係佢地對我唔好對我好多意見 我先有呢個諗法
而係覺得有種無形既壓力

唔知有冇人明
親情L即管插 預咗
只係想知下咁諗係咪好痴線

中國人家庭